點解深水埗仲未封，大熱門點大冷門。

太多made in Chi-na唔封得

鴨寮街果邊一堆非洲力架